講左好多次和理非係保護

你人多塞係到 佢一定清唔曬
係機場外面空地 keep住有機起飛 唔會亂開槍
但班和理非 退到出番東涌